【投票表決】 3:00 PM - 正評！ | 6:00 PM- 負評！

3PM
＋ 大家未攰
＋ 日頭打
＋ 士氣好夠
＋ 物資可能岩岩夠Ready
＋ ３ＰＭ打，６ＰＭ收工人士反包
＋ 收工人士出黎之前有心理準備

— 打果陣Ｄ人未收工
— 林鄭、共產黨冇時間唔開心

6PM
＋ 林鄭有多Ｄ時間回應
＋ 打果陣Ｄ人岩岩收工粕

— 肯肯定打到入夜
— 收工既人完全唔撚知要打
— 肯肯定攰撚到仆街
— 都搞到咁仲坐多大半日係撚唔係路呀屌你老母

自己諗
大比數表決之後就一齊大聲嗌 ：
Ｘ點 Ｘ點 Ｘ點 Ｘ點

林鄭回應? 曬氣啦

俾多24小時佢都回應唔到